其實卡卡雷招紫雷同雷切有咩分別

除左變左紫色之外

無左寫輪眼輔助應該係廢左